美股用邊間好？

新手買美股，想問用邊間好？
IB? first trade? charles schwab? 其他？
本金唔多，求賜教

富途

IB 就黎有免佣免月費計劃
FT 曾經比人hack過 不了
CS 未用過唔知
牛牛只係用黎睇股用

本金唔多 IBHK
開住pro 先囉, free 3個月, 之後睇下轉唔轉到LITE

ib 就黎免佣免月費？
邊到聽番黎

推
我都想知

華盛

IB呢期分左lite版同pro版
lite版唔收commission同maintenance fee 但無左唔少功能(小散戶唔會用到)
pro版跟返以前咁

暫時得印度同美國有lite版
之前呢度有人問過IB 佢地話香港將會有lite
不過無實際時間表

原來有free 3個月
因為見ib要月費有啲卻步

咁係咪等佢出香港版lite好？

你覺得好貴？

同問

有得買直債
匯率靚
借錢平
呢3點都抵返曬10usd 月費啦

CS HK10月7日起免左佣金，
HK版提款洗唔洗手續費？

其實都遠好嘅，不過驚月費陰啲陰啲咁

咩CS HK?

美國法律香港人權法應加埋不用SSN開美國銀行戶口

同問推

冇bno 係咪只可以申請ibhk?